老老實實 一場波點先算贏得光彩？

0犯規 0牌 唔防守

冇黑人球員

要熱血
全場進攻

唔準屈高屈速屈體力

歸納一下自己加

1. 唔打防反
2. 冇黑人
3. 唔拖時間
4. 冇牌(最好冇foul)
5. 冇12碼
6. 冇var得益

唔可以係死球攻勢 入咗就係-6

最好扭過對面11人先入

克羅地亞贏

冇罰球
咁判黎做乜

正解：我買嗰隊贏

11. 禁區外要一腳射入，冇補中

1. 唔打防反
2. 冇黑人
3. 唔拖時間
4. 冇牌(最好冇foul)
5. 冇12碼
6. 冇var得益
7. 冇烏龍波
8. 冇罰球
9. 冇落雨捧盃
10. 球員冇天份得努力
11.球證要偏幫對面隊 最好開波比個12碼對面等可以熱血反cup
12.唔可以加時射12碼 否則只係靠運

唔好插水囉